BSE工作問題

如果一個單位本身有chiller supply同return駁到入單位門口，但業主要求我畫埋單位前chiller喉layout，但前提係佢個floor layout根本唔update，作為contractor ，我有冇責任幫佢追翻條喉係點行再畫埋比佢？

額外收費

係囉 個senior仲話因爲我地要用冷水 所以要知個制個位置 所以要幫佢追翻

你上司識唔識做生意嫁
工程包生仔嫁?

無知一問
floor layout係指arch?

算啦bs做狗架咋 襯早轉行

呢樣真
2奶仔
無權無勢
夾野?
俾人挾就有份

我講得唔清楚 應該係chilled water layout

最重要係大廈冷水layout係錯 完全都唔知點追

用番舊圖畫俾佢咪得

咁掣後係你既
而對掣未必係正你門口 可能係好遠
咁你咪要知對掣係邊，掣後(你)點樣做入你間野

你想有下一單Job咪畫囉
你唔駛每年追sales target, 但你個senior 要追sales target

做完一單冇下單咪唔畫囉就係咁簡單咋嘛

問題就係條喉直入我單位 而個制我係冇權力去開關 佢單位外條喉 我都冇權去改啦